Grossi kaebuse asjas wasta Kadri Silma tühja juttu pärast, ütles ettekutsutud lahtine lesknaene Lena Mets, et tema olla naljapärast Kadri Silmale öölnud: wist Josep Essi ködar oli sinud rammus, aga et Gross Toomas Pekkile rammuspuud annad, seda ei ole tema mitte öölnud, juures olnud Toomas Pekk ja Peter Ess.-
Lahtine mees Peter Ess, ettekutsutud, ütles: tema ei ole naeste lorast tähele pannud, ei tea midagi.
Otsus: Toomas Pekk weel ettekutsuda.
Kohtumees A. Saul
Kohtumees M. Kook
Kohtumees A. Kalew +++
